[劏開車頂]新田公路九巴撞樹逾40人浴血3人拋出車

新田公路近古洞一帶發生嚴重交通意外。下午4時左右，一輛九巴在上述位置懷疑失控撞樹，整個巴士車頂被削去，情況嚴重，大批消防員和救護員在現場搶救。據悉現場傷者超過40人，更有3人被抛出車外，情況未明。
讀者黃先生經過現場，表示現場有多人受傷，部份人更失去知覺，警方封鎖兩條行車線進行救援，現場交通擠塞。

黎近又封路修樹了

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

香港人今年真係多災多難。。。

4死

香港金總終於接受網上會員申請啦

RIP

個司機夠竟搞乜

上層中間阿叔 be like: 同我定啦，i dont give a shit

Push

睇見都sad sad